Mila Yuen 投資日常

條女做左兩年 youtuber, 點解無聽過有連登仔 J 佢??
不過啱啱聽左一段, 覺得吹水居多, 無乜內容

垃圾

請大家多多支持

Hi Mila

支那雞.......

呢個channel藍到仆街,唔好入

咁多kol 可以聽有排都未輪到佢

又未聽過佢講政治野喎
不過佢上星期係咁叫人入貨話見底回升
證明好多財演都係無料到

但以港女, 後生黎講算係咁, 可以比新手睇
你有無識邊個後生女youtuber 係堅勁可以分享下

佢做左黃國英手下

youtube 人工智能建議嘅 video, 即係同我有類似 user behaviour 嘅人都有睇呢個 channel, 咁我平時都睇好多 memehk 喎

如果條女無料到，新手睇佢驚學壞師

如果係打手就慳啲啦

佢好似係黃國英都做

初初痴埋去炒股幫到，簡直係黑歷史

條女應該屋企有少少料 佢以前喺西雅圖都唔係讀啲咩叻學校

硬係覺得佢個樣怪怪地咁，但係又講唔出邊到怪

講真 佢可能屌打8成連登仔 起碼人地真係認真研究 唔係人買佢又買

睇rain rain豬豬

去得美國 一定係富二代

返到嚟香港就去咗幾間投資公司到做

屌你老母 kol 100黎

咁你貼上黎托柒咩
你會唔會去堆填區撈垃圾？

仲要傻閪藍狗高松傑

原來藍屍天使嚟

其實佢應該都好多貨坐緊（唔知有冇蝕，但一定賺少好多）又唔見佢講

佢專介紹垃圾
睇黎都哂氣
有時間聽下廢老講野好過

D thumbnail p得好勁

之前好高調話自己用40萬贏200萬，都係買2013、3319、700個堆，之後好似都有買下9618，美股tsm個d大路野，但呢d最近都跌最傷

打手

黃國英啲手下嚟

聽返黃國英本人講好過啦

英sir 徒弟

之前fb 有張露波圖幾好J

Same

26/2 左右話買咗700 同科指etf 嘛

科指etf 我都挨緊8%

26/2 左右Mila話買咗700 同科指etf 嘛

科指etf 我都挨緊8%

p圖p到呢又濾鏡

我夠幾十萬贏幾球，無必要高調，因為叻過我同佢嘅大有人在

同佢研究邊到買bra同底褲好過

咁後生都藍 極品黎喎

可能跟到個有錢伯伯

佢去做嘉賓姐，又唔係佢自己個channel藍

如果條港女崇尚拜金主義，係藍唔出奇

印象中佢2年前已經買左樓

我覺得佢自己盤生意先係搵真銀賺生活費，投資買股票用嚟賺 bonus

見到右邊條撚樣都唔使睇落去
乜而家d藍屍會上連登宣傳咁猖狂嘅

好似仲係海景豪宅

Btw 幾肯定佢係藍